[又死3隻]地盤升降機塌落 槽底3工人被壓身亡

內地再發生升降機奪命事故！山東聊城當局發布通報稱，東昌府區公園首府施工地盤3名工人，昨晚在升降機槽底施工時，因升降機槽頂部負荷過重突然塌落，3人被救出後搶救無效死亡，事故原因正在調查之中。

通報稱，昨晚約9時50分，3名工人正在升降機槽底工作時，遭突然塌落的升降機槽頂壓住。事發後，當地消防、住建、衞計、安監等部門開展緊急救援。約兩個小時後，3名被壓工人陸續獲救送院搶救，惟因傷勢過重，3人經搶救無效死亡。

小鳳姐出嚟

還有覚呀

解放自己先

大陸 wfc

咁少

哈哈哈 抵死呀
支那畜無一隻是無辜的

又扣口德分